迪列治加盟曼聯 簽約三年

Manchester United sign up youngster De Laet from Stoke
• Performance-related pay deal agreed for 20-year-old defender
• Potters picked up player from Royal Antwerp in August 2007
Thu 8 Jan 2009 06.28 EST

Stoke City have announced that the 20-year-old defender Ritchie De Laet has moved to Manchester United and signed a three-year deal. The clubs have agreed a performance-related payment package for the player, who spent the early part of the season on loan at Wrexham.
De Laet joined Stoke from Royal Antwerp, who have a long-standing partnership with United, in August 2007 but never made a first-team appearance.
Stoke have completed the signing of the midfielder Matthew Etherington from West Ham United for an undisclosed fee.
The 27-year-old midfielder has signed has signed a 3½-year deal at the Britannia Stadium after the clubs agreed an undisclosed fee, believed to be £3m. He is expected to make his debut against Liverpool on Saturday.

The Stoke manager, Tony Pulis, believes Etherington's experience in the top flight will be crucial in their fight to avoid relegation.
"I think Matthew feels it is right to get out of London and start again," Pulis said. "Perhaps we can give him the love and care he has not had for a while."

最後有英超攞

Leicester City
Premier League: 2015–16[36]

樓主好狗

撚狗

迪拿特